香港、澳門、台灣、圖博、回紇、上海同埋廣東已經係命運共同體

上海真係？

佢哋已經喺NY成立上海民族黨

牆倒眾人推

有法國國慶日
不過好多外省同小粉紅就真

澳門過主啦

同意